苦等姑姑十六年 有咩要注意

郭襄係咁引我

燒壞腦

唔好搞雕兄

去天水圍睇下蜜蜂有無字先啦柒頭

我得隻左手仲想我點

楊過，咪玩啦

十六年黎，天水圍變左好多
我都蕩失路啦
更何況姑姑？

天水圍得個絕情谷

絕情谷起晒樓啦

認真呢！？
天水圍都蕩失路，咪講笑

你個姑姑同緊公孫止屌緊閪

天水圍北果啲呢

天恆果邊？定再入到村屋入面

分界線以北

有幾難行呀
天水圍都蕩失路
你終極超級路痴

和你分開十六年

其實未算好熟悉圍城
不過行得好辛苦

你唔係住天水圍？